裝修買全屋家電，有冇黃色電器舖推介?

各位巴打，黎緊屋企會搞裝修，要換全屋家電
想問下有沒有黃色電器舖推介?
不求全城最抵，想勻勻真真就可以，幫襯都想搵返同路人
謝謝大家

Buxxx in pro唔好幫襯
大間不如誠哥或aeon

應該都伙得成哥，BBE 唔知係咪藍

虛心求問
咁應該點講？

巴打咩區？

盈豐燈飾電業 天水圍有

屯門嗰邊，多謝巴打推介

輕輕一推，希望仲有推介

如果各位巴打識得咩電器行係黃的，請告知，我都會去了解一下。
係度唔該晒各位先

去教協買
最平
教協係司徒華創立

唔使下下都搞搞聲嘅，就咁話嚟緊裝修咪得
利申唔識中文，上面嗰個唔係我嚟